有孖展買GME既唔該入一入黎 關係到你地既盈利!!!!

咁多位唔該注意, 好多BROKER已經將保證金率提升至90/100%
例如牛牛

唔該有孖展既就入錢/ 減其他野令到夠現金頂!
今日想入既唔好孖展入!
BROKER隨時會強制平倉, 大家都唔想食到200$就收工!

大家一齊to the moon!
💎🤲🚀🚀🚀🚀🚀🚀

💎🤲🚀🚀🚀🚀🚀

GME目標價1500

💎🤲

Can’t stop
Won’t stop
Gamestop！！！

💎🖐🏻

信用卡現金套現頂孖展

意思係即使股價升緊、贏緊錢都會無啦啦平倉？

尋日先$60

用緊孖展買其他股 再買GME 嘅話會點？ 大跌嘅話 我唔係最多輸哂自己買果啲股數？ 強制性幫我賣出？ 唔係好明